# LesNouvellesAventuresDesBaronsFreaks
Nouvelles aventures des Barons Freaks - ciné-concert

Tous les contenus de ce projet sont sous Licence Art Libre 1.3 (https://artlibre.org) ou Creative Commons Share Alike CC3.0-by-sa pour la partie artistique et GPL 3 pour la partie technique.


Notes aux Barons :

4 commandes à retenir :

git pull : récupère ce qui a été modifié en ligne (à faire en début de séance de travail)

git add Chemin/Du/Fichier/fichier.extension : ajoute le fichier au repository (à faire uniquement lors de la création du fichier)

git commit -a -m "Message d'explication" : ajoute les modifications de fichiers au repository

git push origin master : envoi des modifications sur github
